有冇藍絲/狗既tg group, whatsapp group, forum

我想見識下佢地有幾咁不割，團結
有冇link share?

微博講一句野就俾人ban acc, 根本痴線